msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: slimetranslations\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-29 12:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-11 08:57\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: slimetranslations\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 585775\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /FoxyMachines/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 2945\n"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:30
msgid "&4Foxy Machines"
msgstr "&4Foxy 機器"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:36
msgid "&bMaterials"
msgstr "&b材料"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:42
msgid "&aMachines"
msgstr "&a機器"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:48
msgid "&eTools"
msgstr "&e工具"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:54
msgid "&aWeapons and Armors"
msgstr "&a武器與裝備"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:60
msgid "&4Sacrificial Altar"
msgstr "&4獻祭祭壇"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:66
msgid "&cBosses"
msgstr "&cBoss"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:72
msgid "&5Ghost Blocks"
msgstr "&5鬼方塊"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:79
msgid "&bElectric Wind Staff"
msgstr "&b電力風法杖"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:81
msgid "&7Ride on the wind."
msgstr "&7乘風飛行。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:96
msgid "&4Electric Fire Staff"
msgstr "&4電力火法杖"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:98
msgid "&7Create inferno."
msgstr "&7製造火海。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:112
msgid "&4Electric Fire Staff &7- &eII"
msgstr "&4電力火法杖 &7- &eII"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:114
msgid "&7Fire, fire, fire!"
msgstr "&7火、火、更多的火！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:128
msgid "&4Healing Bow"
msgstr "&4治療弓"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:129
msgid "&cHealing II"
msgstr "&c治療性 II"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:131
msgid "&8Finally a support weapon."
msgstr "&8終於，有一把支援性武器。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:137
msgid "&bReinforced String"
msgstr "&b強化線"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:143
msgid "&bImprovement Forge"
msgstr "&b改進鍛造機"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:145
msgid "&7Used to improve Slimefun tools, weapons and armor."
msgstr "&7用於改進黏液科技的工具、武器和裝備。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:154
msgid "&aImprovement Core"
msgstr "&a改進核心"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:156
msgid "&7Combine it with a tool in Improvement Forge to improve it."
msgstr "&7將其與工具一同放入改進鍛造機中，並改進工具。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:162
msgid "&bPotion Mixer"
msgstr "&b藥水混合器"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:164
msgid "&7Used to mix potions."
msgstr "&7用於混合藥水"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:173
msgid "&bElectric Gold Refinery"
msgstr "&b電動精煉機"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:175
msgid "&7Refines gold dust to gold ingots."
msgstr "&7將金粉精煉成金錠。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:184
msgid "&bChunk Loader"
msgstr "&b區塊載入器"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:186
msgid "&7Keeps chunk loaded."
msgstr "&7保持區塊載入。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:192
msgid "&bStabilized Blistering Block"
msgstr "&b穩定起泡方塊"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:194
msgid "&7A stable material."
msgstr "&7一種穩定的材料。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:200
msgid "&fBoosted Rail"
msgstr "&f增強鐵軌"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:202
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:210
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:218
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:226
msgid "&7Supports 2.5x the speed."
msgstr "&7支援 2.5x 速度。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:208
msgid "&fBoosted Activator Rail"
msgstr "&f增強觸發鐵軌"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:216
msgid "&fBoosted Detector Rail"
msgstr "&f增強感測鐵軌"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:224
msgid "&fBoosted Powered Rail"
msgstr "&f增強動力鐵軌"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:232
msgid "&eSweet Berry Bush Trimmer"
msgstr "&e甜莓灌木叢修剪刀"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:234
msgid "&7Removes thorns from sweet berry bushes."
msgstr "&7去除甜莓灌木叢的刺。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:240
msgid "&4Forcefield Dome"
msgstr "&4穹頂力場"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:242
msgid "&7When powered, creates a protective barrier"
msgstr "&7當通電時，將會在範圍 32 格方塊中"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:243
msgid "&7with a 32-block radius."
msgstr "&7形成一道保護力場（屏障）"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:244
msgid "&7Will revert once unpowered or broken"
msgstr "&7將會在沒有通電或是被破壞時復原"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:252
msgid "&cRemote Controller"
msgstr "&c遠端遙控器"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:254
msgid "&7Allows you to control your Forcefield Dome from distance-"
msgstr "&7可以讓你在遠處控制你的穹頂力場"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:255
msgid "&7Bind it using Shift + Right Click."
msgstr "&7使用 Shift + 右鍵點擊它來綁定。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:263
msgid "&fForcefield Engine"
msgstr "&f力場引擎"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:269
msgid "&fForcefield Stabilizer"
msgstr "&f力場穩定器"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:275
msgid "&fWireless Transmitter"
msgstr "&f無線發送器"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:281
msgid "&cDemonic Ingot"
msgstr "&c惡魔錠"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:287
msgid "&cDemonic Plate"
msgstr "&c惡魔板"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:293
msgid "&bAquatic Netherite Ingot"
msgstr "&b水靈獄髓錠"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:299
msgid "&aDamienium"
msgstr "&a達米安元素"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:305
msgid "&eSweet Ingot"
msgstr "&e甜蜜錠"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:311
msgid "&eSweetened Sweet Ingot"
msgstr "&e加糖的甜蜜錠"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:317
msgid "&fSacrificial Blackstone Bricks"
msgstr "&f祭壇黑石磚"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:319
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:327
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:335
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:343
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:351
msgid "&7Used as a part of Sacrificial Altar."
msgstr "&7獻祭祭壇的一部分。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:325
msgid "&fSacrificial Blackstone Brick Wall"
msgstr "&f祭壇黑石磚牆"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:333
msgid "&fSacrificial Blackstone Brick Stairs"
msgstr "&f祭壇黑石磚階梯"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:341
msgid "&fSacrificial Soul Torch"
msgstr "&f祭壇靈魂火把"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:349
msgid "&fSacrificial Mat"
msgstr "&f祭壇墊"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:357
msgid "&cCursed Rabbit Paw"
msgstr "&c受詛咒的兔爪"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:363
msgid "&cHuman Skull"
msgstr "&c人類頭顱"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:369
msgid "&cBlood Infused Skull"
msgstr "&c注入鮮血的頭顱"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:375
msgid "&cBlood"
msgstr "&c鮮血"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:381
msgid "&cUnholy Wither Skeleton Bone"
msgstr "&c邪惡凋零骷骨頭"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:387
msgid "&bPurified Bone"
msgstr "&b純淨骨頭"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:393
msgid "&bPure Bone Dust"
msgstr "&b純淨骨粉"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:399
msgid "&cBucket of Blood"
msgstr "&c鮮血之桶"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:405
msgid "&bPoseidon's Fishing Rod"
msgstr "&b波賽頓的釣魚竿"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:406
msgid "&7Poseidon's Blessing"
msgstr "&7波賽頓的祝福"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:408
msgid "&7Can catch special items."
msgstr "&7可以釣到特殊物品。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:418
msgid "&bPoseidon's Blessing"
msgstr "&b波賽頓的祝福"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:424
msgid "&cCursed Sword"
msgstr "&c詛咒之劍"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:425
msgid "&7Life Steal I"
msgstr "&7生命吸取 I"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:427
msgid "&7Confuses enemies. Increases damage."
msgstr "&7困惑敵人。增加傷害。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:428
msgid "&7Can negatively affect wielder."
msgstr "&7同時也會對持有者造成負面影響。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:434
msgid "&eCelestial Sword"
msgstr "&e天界之劍"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:435
msgid "&7Divine Smite II"
msgstr "&7神聖制裁 II"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:437
#, java-printf-format
msgid "&7Ignores 20% of Resistances."
msgstr "&7忽略 20% 的抗性。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:443
msgid "&bElucidator"
msgstr "&b闡釋者"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:444
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:651
msgid "&7Damage III"
msgstr "&7傷害 III"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:445
msgid "&7Life Steal II"
msgstr "&7生命吸取 II"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:446
msgid "&7Overheal"
msgstr "&7過度治療"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:456
msgid "&6Magical Lump &7- &eIV"
msgstr "&6魔法顆粒 &7- &eIV"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:458
msgid "&c&oTier: IV"
msgstr "&c&o等級：IV"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:463
msgid "&6Magical Lump &7- &eV"
msgstr "&6魔法顆粒 &7- &eV"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:465
msgid "&c&oTier: V"
msgstr "&c&o等級：V"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:470
msgid "&bAquatic Helmet"
msgstr "&b水靈頭盔"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:471
msgid "&7Water Breathing"
msgstr "&7水下呼吸"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:472
msgid "&7Darkvision"
msgstr "&7黑暗視覺"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:485
msgid "&aResistant Chestplate"
msgstr "&a抗性胸甲"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:486
msgid "&7Resistance I"
msgstr "&7抗性 I"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:487
msgid "&7Regeneration I"
msgstr "&7回復 I"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:496
msgid "&cFiery Leggings"
msgstr "&c火焰護腿"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:497
msgid "&7Fire Aura II"
msgstr "&7火焰領域 II"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:507
msgid "&eLight Boots"
msgstr "&e輕便靴子"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:508
msgid "&7Jump I"
msgstr "&7跳躍提升 I"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:509
msgid "&7Speed I"
msgstr "&7加速 I"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:510
msgid "&7Lightweight"
msgstr "&7輕量化"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:521
msgid "&fAquatic Helmet Frame"
msgstr "&f水靈頭盔框架"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:523
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:531
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:539
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:547
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:554
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:562
msgid "&7Crafting Material"
msgstr "&7製作材料"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:529
msgid "&fResistant Chestplate Frame"
msgstr "&f抗性胸甲框架"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:537
msgid "&fFiery Leggings Frame"
msgstr "&f火焰護腿框架"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:545
msgid "&fLight Boots Frame"
msgstr "&f輕便靴子框架"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:553
msgid "&cCursed Shard"
msgstr "&c詛咒碎片"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:555
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:563
msgid "&7Will reset a Quest when thrown into an Altar..."
msgstr "&7當丟入祭壇時將會重置任務..."

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:561
msgid "&eCelestial Shard"
msgstr "&e天界碎片"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:569
msgid "&aEquanimous Gem"
msgstr "&a鎮靜寶石"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:575
msgid "&fPolar Fox Hide"
msgstr "&f北極狐狸皮"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:581
msgid "&cMagma Essence"
msgstr "&c岩漿精華"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:587
msgid "&bTropical Fish Scale"
msgstr "&b熱帶魚鱗片"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:593
msgid "&aParrot Feather"
msgstr "&a鸚鵡羽毛"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:600
msgid "&7Ancient Rune &8&l[&2&lUnbreakable&8&l]"
msgstr "&7古代魔法符文 &8&l[&2&l牢不可破&8&l]"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:602
msgid "&eDrop this rune onto a dropped item to"
msgstr "&e將此符文放在掉落的物品上"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:603
msgid "&emake it &2unbreakable"
msgstr "&e將會使其&2無法破壞"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:609
msgid "&aPixie Queen Spawn Egg"
msgstr "&a精靈女王 生怪蛋"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:615
msgid "&cHeadless Horseman Spawn Egg"
msgstr "&c無頭騎士 生怪蛋"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:621
msgid "&4Pixie Queen Heart"
msgstr "&4精靈女王之心"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:627
msgid "&ePixie Dust"
msgstr "&e精靈之粉"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:629
msgid "&7Strength IV"
msgstr "&7力量 IV"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:635
msgid "&cVile Pumpkin"
msgstr "&c邪惡南瓜"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:641
msgid "&cVile Seeds"
msgstr "&c邪惡種子"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:643
msgid "&7Health Boost V"
msgstr "&7生命值提升 V"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:649
msgid "&eAcri Arcum"
msgstr "&e鋒利之弓"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:652
msgid "&7Armor Piercing II"
msgstr "&7穿甲性 II"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:662
msgid "&eGhost Block Remover"
msgstr "&e鬼方塊移除器"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:664
msgid "&7Right click to remove a Ghost Block."
msgstr "&7右鍵點擊來移除鬼方塊。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:670
msgid "&ePosition Selector"
msgstr "&e位置選擇器"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:672
msgid "&7Left click a block to select primary position."
msgstr "&7左鍵點擊方塊來選擇主要位置。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:673
msgid "&7Right click a block to select secondary position."
msgstr "&7右鍵點擊方塊來選擇次要位置。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:681
msgid "&eFill Wand"
msgstr "&e填充法杖"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:683
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:696
msgid "&7Select corner points with Position Selector."
msgstr "&7使用位置選擇器選擇角落點。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:684
msgid "&7Shift right click to select material."
msgstr "&7Shift + 右鍵來選擇材料。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:685
msgid "&7Right click to fill an area."
msgstr "&7右鍵來填充區域。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:687
msgid "&7Material: &eNone"
msgstr "&7材料：&e無"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:694
msgid "&eSponge Wand"
msgstr "&e海綿法杖"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:697
msgid "&7Right click to remove Water and Lava."
msgstr "&7右鍵來清除水和熔岩。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:705
msgid "&aNuclear Salt"
msgstr "&a核子鹽"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Items.java:713
msgid "&fCompressed Sponge"
msgstr "&f壓縮海綿"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:174
msgid "&eMob Drop"
msgstr "&e生物掉落"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:179
msgid "&eRabbit Drop"
msgstr "&e兔子掉落"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:184
msgid "&ePlayer Drop"
msgstr "&e玩家掉落"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:189
msgid "&eTropical Fish Drop"
msgstr "&e熱帶魚掉落"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:194
msgid "&ePolar Fox Drop"
msgstr "&e北極狐狸掉落"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:199
msgid "&eMagma Cube Drop"
msgstr "&e岩漿立方怪掉落"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:204
msgid "&eParrot Drop"
msgstr "&e鸚鵡掉落"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:209
msgid "&eWither Skeleton Drop"
msgstr "&e凋零骷髏掉落"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:248
msgid "&aPixie Queen"
msgstr "&a精靈女王"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:248
msgid "&7Summon it using &aPixie Queen Spawn Egg"
msgstr "&7用&a精靈女王 生怪蛋&7招喚"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:253
msgid "&cHeadless Horseman"
msgstr "&c無頭騎士"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:253
msgid "&7Summon it using &cHeadless Horseman Spawn Egg"
msgstr "&7用&c無頭騎士 生怪蛋&7招喚"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:427
msgid "&fGhost Block: &6"
msgstr "&f鬼方塊：&6"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:429
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/tools/GhostBlockRemover.java:47
msgid "&7An intangible block."
msgstr "&7一種無形的方塊。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:454
msgid "On the wind with the power of electricity"
msgstr "用電力所產生的風"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:458
msgid "Create inferno"
msgstr "製造火海"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:462
msgid "Support"
msgstr "友軍支援！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:466
msgid "Harder, Better, Stronger"
msgstr "更硬、更好、更強"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:470
msgid "Beyond imaginations"
msgstr "超越想像"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:474
msgid "Up 1"
msgstr "向上加一"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:478
msgid "Brewing like never before"
msgstr "前所未有的釀造方式"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:482
msgid "Get rid of the smelteries"
msgstr "擺脫冶煉爐"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:486
msgid "Quite a useful utility"
msgstr "相當實用的工具"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:490
msgid "What a material"
msgstr "多麼出色的材料！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:494
msgid "Faster, Better, Stronger"
msgstr "更快、更好、更強"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:498
msgid "Stay safe!"
msgstr "注意安全！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:502
msgid "A safe space"
msgstr "一個安全的空間"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:506
msgid "From far away"
msgstr "從遙遠的地方"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:510
msgid "More ingots"
msgstr "更多錠"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:514
msgid "Sacrifice"
msgstr "獻祭"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:520
msgid "Profit"
msgstr "盈利"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:525
msgid "Demonic plate"
msgstr "惡魔板"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:529
msgid "On my way to Forcefield"
msgstr "在前往穹頂的途中"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:533
msgid "No more wires"
msgstr "不再需要更多的電線！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:537
msgid "With the power of Poseidon"
msgstr "憑藉著波賽頓的力量"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:541
msgid "Better Fishing"
msgstr "更好的釣魚"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:545
msgid "Better Swords"
msgstr "更好的刀"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:549
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:553
msgid "More Lumps, More Magic"
msgstr "更多魔法，更多顆粒"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:557
msgid "Bloodier"
msgstr "更加血腥"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:561
msgid "Better Armor"
msgstr "更好的裝備"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:565
msgid "Bloody Bucket"
msgstr "血腥之桶"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:569
msgid "Balanced, as things should be"
msgstr "一切都是平衡的，就如同它所存在的一般"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:573
msgid "The Ultimate Sword"
msgstr "快，還要更快！！！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:577
msgid "Armor Frame"
msgstr "裝備框架"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:581
msgid "Who needs anvil?"
msgstr "誰還需要鐵砧？"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:586
msgid "A worthy opponent."
msgstr "一個值得對戰的對手。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:590
msgid "Strength Boost."
msgstr "力量提升。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:594
msgid "Good luck"
msgstr "祝你好運"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:598
msgid "Health Boost."
msgstr "生命值提升。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:603
msgid "Bow."
msgstr "弓。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:607
msgid "Ghost Block Remover."
msgstr "鬼方塊移除器。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:611
msgid "Building made easier."
msgstr "讓建築更加簡單。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:615
msgid "Don't forget your hazmat suit."
msgstr "別忘記你的防護裝。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/Setup.java:619
msgid "Succ."
msgstr "吸。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/abstracts/AbstractWand.java:95
msgid "Material set to: "
msgstr "材料設定為："

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/abstracts/AbstractWand.java:98
msgid "Material: "
msgstr "材料："

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/abstracts/AbstractWand.java:103
msgid "Cannot use: "
msgstr "無法使用："

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/abstracts/AbstractWand.java:103
msgid ", with the fill wand"
msgstr "，與填充法杖一起"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/abstracts/AbstractWand.java:118
msgid "Select a building material with Shift + Right Click!"
msgstr "透過 Shift + 右鍵點擊來選擇建築材料！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/abstracts/AbstractWand.java:132
msgid "Your item doesn't have enough energy for that!"
msgstr "你的物品沒有足夠的能量來使用！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/abstracts/AbstractWand.java:133
msgid "Energy needed: "
msgstr "所需能量："

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/abstracts/AbstractWand.java:136
msgid "There aren't enough materials in your inventory!"
msgstr "你的背包中沒有足夠多的材料！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/abstracts/AbstractWand.java:137
msgid "Current items: "
msgstr "目前的物品數量："

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/abstracts/AbstractWand.java:137
msgid " Needed: "
msgstr " 所需的物品數量："

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/abstracts/AbstractWand.java:150
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/abstracts/AbstractWand.java:180
msgid "Please select both locations using Position Selector!"
msgstr "請使用位置選擇器選擇兩個角落點位置！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/abstracts/AbstractWand.java:173
msgid "Selected area is too big!"
msgstr "所選的區域過大！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/abstracts/AbstractWand.java:196
msgid "No valid locations found given the selected points!"
msgstr "所給的選定點並未找到有效的位置！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/commands/KillallCommand.java:17
msgid "Kills all Custom Mobs from FoxyMachines."
msgstr "殺死所有 Foxy 機器的自訂生物。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/commands/KillallCommand.java:27
msgid "Usage: /foxy killall"
msgstr "使用方式：/foxy killall"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/commands/QuestCommand.java:17
msgid "Prints your current quest."
msgstr "顯示你目前的任務。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/commands/QuestCommand.java:27
msgid "Usage: /foxy quest"
msgstr "使用方式：/foxy quest"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/commands/QuestCommand.java:36
msgid "You need to be holding the "
msgstr "你必須拿著"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/commands/QuestCommand.java:36
msgid "Cursed Sword"
msgstr "詛咒之劍"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/commands/QuestCommand.java:37
msgid " or the "
msgstr "或是"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/commands/QuestCommand.java:37
msgid "Celestial Sword"
msgstr "天界之劍"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/commands/QuestCommand.java:37
msgid " to view your quest."
msgstr "來查看你的任務。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/commands/SacrificialAltarCommand.java:14
msgid "Gives you a link to the Sacrificial Altar"
msgstr "給你如何蓋獻祭祭壇的連結"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/commands/SummonCommand.java:16
msgid "Summons a custom mob"
msgstr "招喚自訂生物"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/commands/SummonCommand.java:26
msgid "Usage: /foxy summon <MOB_ID>"
msgstr "使用方式：/foxy summon <MOB_ID>"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/consumables/UnbreakableRune.java:85
msgid "Your item is now Unbreakable."
msgstr "你的物品現在變成無法破壞。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/consumables/UnbreakableRune.java:87
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/consumables/UnbreakableRune.java:91
msgid "Your item could not be made Unbreakable"
msgstr "你的物品無法變成無法破壞"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:63
msgid "&6Electric Gold Refinery"
msgstr "&6電動精煉機"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:84
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:98
msgid "&6Current Recipe: &cNONE"
msgstr "&6目前合成：&c無"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:84
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:87
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:88
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:89
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:90
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:91
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:92
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:93
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:94
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:95
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:96
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:97
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:98
msgid "&e> Choose on the left to change it"
msgstr "&e> 從左側選擇進行更改"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:87
msgid "&6Current Recipe: &fGold Ingot &7(4 Carat)"
msgstr "&6目前合成：&f金錠 &7(4克拉)"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:88
msgid "&6Current Recipe: &fGold Ingot &7(6 Carat)"
msgstr "&6目前合成：&f金錠 &7(6克拉)"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:89
msgid "&6Current Recipe: &fGold Ingot &7(8 Carat)"
msgstr "&6目前合成：&f金錠 &7(8克拉)"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:90
msgid "&6Current Recipe: &fGold Ingot &7(10 Carat)"
msgstr "&6目前合成：&f金錠 &7(10克拉)"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:91
msgid "&6Current Recipe: &fGold Ingot &7(12 Carat)"
msgstr "&6目前合成：&f金錠 &7(12克拉)"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:92
msgid "&6Current Recipe: &fGold Ingot &7(14 Carat)"
msgstr "&6目前合成：&f金錠 &7(14克拉)"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:93
msgid "&6Current Recipe: &fGold Ingot &7(16 Carat)"
msgstr "&6目前合成：&f金錠 &7(16克拉)"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:94
msgid "&6Current Recipe: &fGold Ingot &7(18 Carat)"
msgstr "&6目前合成：&f金錠 &7(18克拉)"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:95
msgid "&6Current Recipe: &fGold Ingot &7(20 Carat)"
msgstr "&6目前合成：&f金錠 &7(20克拉)"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:96
msgid "&6Current Recipe: &fGold Ingot &7(22 Carat)"
msgstr "&6目前合成：&f金錠 &7(22克拉)"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:97
msgid "&6Current Recipe: &fGold Ingot &7(24 Carat)"
msgstr "&6目前合成：&f金錠 &7(24克拉)"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ElectricGoldRefinery.java:326
msgid "&cNONE"
msgstr "&c無"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ForcefieldDome.java:127
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ForcefieldDome.java:200
msgid "The dome has been activated."
msgstr "已啟動穹頂。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ForcefieldDome.java:133
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ForcefieldDome.java:206
msgid "You don't have enough energy."
msgstr "你沒有足夠的能量。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ForcefieldDome.java:137
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ForcefieldDome.java:210
msgid "The dome has been deactivated."
msgstr "已停用穹頂。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ForcefieldDome.java:144
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ForcefieldDome.java:217
msgid "You must wait at least 10 seconds before activating the dome again."
msgstr "你必須等至少 10 秒後才能再次啟動穹頂。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/ImprovementForge.java:66
msgid "&6Improvement Forge"
msgstr "&6改進鍛造機"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/PotionMixer.java:63
msgid "&6Potion Mixer"
msgstr "&6藥水混合器"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/PotionMixer.java:396
msgid "Not usable in Brewing Stand"
msgstr "無法在釀造台中使用"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/PotionMixer.java:400
msgid "Combined Potion"
msgstr "複合藥水"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/PotionMixer.java:402
msgid "The time shown is incorrect due to a Minecraft"
msgstr "因為 Minecraft 的 Bug 所導致時間顯示不正確"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/PotionMixer.java:403
msgid "bug, multiply it by 4 to get the real time."
msgstr "請將其乘以四來獲得真實時間。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/PotionMixer.java:404
msgid "Combined Lingering Potion"
msgstr "滯留 複合藥水"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/machines/PotionMixer.java:406
msgid "Combined Splash Potion"
msgstr "飛濺 複合藥水"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/materials/GhostBlock.java:75
msgid "You don't have permission to place this here!"
msgstr "你沒有權限可以放置在這裡！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/materials/ShardMaterial.java:42
msgid "Quest reset!"
msgstr "任務重置！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/mobs/HeadlessHorseman.java:43
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/mobs/HeadlessHorseman.java:68
msgid "Headless Horseman"
msgstr "無頭騎士"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/mobs/Helldog.java:22
msgid "Helldog"
msgstr "地獄犬"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/mobs/Pixie.java:18
msgid "Pixie"
msgstr "小精靈"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/mobs/PixieQueen.java:40
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/mobs/PixieQueen.java:57
msgid "Pixie Queen"
msgstr "精靈女王"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/mobs/RiddenSkeletonHorse.java:26
msgid "Skeleton Horse"
msgstr "骷髏馬"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/multiblock/SacrificialAltarPiece.java:42
msgid "Part of the altar has been broken, please repair it and reactivate it!"
msgstr "祭壇有部分損壞，請修復之後重新啟動！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/multiblock/SacrificialAltarPressurePlate.java:44
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/multiblock/SacrificialAltarPressurePlate.java:59
msgid "The Sacrificial Altar has been activated."
msgstr "獻祭祭壇已被啟動。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/multiblock/SacrificialAltarPressurePlate.java:47
msgid "Finish your Altar and click this block again to activate it."
msgstr "完成你的祭壇之後，再次點擊此方塊將祭壇啟動。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/multiblock/SacrificialAltarPressurePlate.java:62
msgid "The Altar is not finished!"
msgstr "祭壇尚未完成！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/multiblock/SacrificialAltarPressurePlate.java:76
msgid "The Altar has been broken!"
msgstr "祭壇已被破壞！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/tools/BerryBushTrimmer.java:70
msgid "This berry bush is already trimmed!"
msgstr "這棵甜莓灌木叢已被修剪過了！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/tools/GhostBlockRemover.java:45
msgid "Ghost Block: &6"
msgstr "鬼方塊：&6"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/tools/PositionSelector.java:50
msgid "Secondary position set to "
msgstr "次要位置設定為 "

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/tools/RemoteController.java:57
msgid "Forcefield dome is now bound to the remote controller."
msgstr "已將穹頂力場綁定至遠端遙控器。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/tools/RemoteController.java:59
msgid "You must bind this to a Forcefield Dome block."
msgstr "你必須綁定至穹頂力場方塊。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/tools/RemoteController.java:74
msgid "Charge your remote controller first."
msgstr "先幫你的遠端遙控器充電。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/tools/RemoteController.java:77
msgid "Forcefield belonging to this remote control wasn't found."
msgstr "未找到此遠端遙控器所綁定到的穹頂力場。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/implementation/tools/RemoteController.java:80
msgid "Bind this item with Shift + Right Click first!"
msgstr "先 Shift + 右鍵來綁定此物品！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/listeners/ChunkLoaderListener.java:40
msgid "This chunk is already loaded!"
msgstr "此區塊已經被載入！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/listeners/ChunkLoaderListener.java:51
msgid "Maximum amount of chunk loaders already placed: "
msgstr "已達到最大區塊載入器放置的數量："

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/listeners/ChunkLoaderListener.java:59
msgid "You have "
msgstr "目前你的 GPS 訊號強度是 "

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/listeners/ChunkLoaderListener.java:59
msgid " GPS Network Complexity required to place another Chunk Loader."
msgstr "，你需要提高 GPS 訊號強度才能放置另一個區塊載入器。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/listeners/ForcefieldListener.java:104
msgid "You can't teleport to a dome!"
msgstr "你不能傳送到穹頂中！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/listeners/PositionSelectorListener.java:30
msgid "Primary position set to "
msgstr "主要位置設定為 "

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/listeners/SwordListener.java:121
msgid "The Cursed Sword is pleased."
msgstr "詛咒之劍相當滿意。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/listeners/SwordListener.java:124
msgid "The Celestial Sword is pleased."
msgstr "天界之劍相當滿意。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/types/FoxyRecipeType.java:13
msgid "&6Quest Reward"
msgstr "&6任務獎勵"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/types/FoxyRecipeType.java:13
msgid "&e&oGet this by completing the quest with the sword."
msgstr "&e&o透過完成劍所給予的任務來獲得。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/types/FoxyRecipeType.java:14
msgid "&e&oUse &c/foxy quest &e&oto view your current quest."
msgstr "&e&o使用 &c/foxy quest &e&o來查看你目前的任務。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/types/FoxyRecipeType.java:22
msgid "&cSacrificial Altar"
msgstr "&c獻祭祭壇"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/types/FoxyRecipeType.java:22
msgid "&e&oSacrifice the mob in the Sacrificial Altar"
msgstr "&e&o在獻祭祭壇上獻祭生物"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/types/FoxyRecipeType.java:23
msgid "&e&oUse &c/foxy altar &e&oto view the multiblock."
msgstr "&e&o使用 &c/foxy altar &e&o來查看如何蓋多方塊結構。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/types/FoxyRecipeType.java:25
msgid "&bFishing"
msgstr "&b釣魚"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/types/FoxyRecipeType.java:25
msgid "&e&oGet this as a fishing loot."
msgstr "&e&o透過釣魚獲得。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/types/FoxyRecipeType.java:28
msgid "&aUnique Mob Drop"
msgstr "&a獨特生物掉落"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/types/FoxyRecipeType.java:28
msgid "&e&oObtained by killing the specified mob."
msgstr "&e&o透過殺死指定生物來取得。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:32
msgid "I would love to kill a "
msgstr "我想殺死一隻"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:32
msgid ", so tasty!"
msgstr "，它多麼的好吃啊！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:33
msgid "Give me a "
msgstr "現在給我一隻"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:33
msgid ", now!"
msgstr "！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:34
msgid "Surely you can help me slay a "
msgstr "你肯定可以幫我殺死一隻"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:34
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:41
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:46
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:47
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:49
#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:53
msgid "."
msgstr "。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:35
msgid "I want blood....  "
msgstr "我要鮮血……"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:35
msgid " blood."
msgstr "的鮮血。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:36
msgid "I need a "
msgstr "我需要"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:36
msgid " liver."
msgstr "的肝臟。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:37
msgid "I've heard that "
msgstr "我聽說"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:37
msgid " blood is tasty..."
msgstr "的鮮血非常的美味……"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:38
msgid " heart, hmmm..."
msgstr "的心臟，嗯……"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:39
msgid "I would slay God himself for some "
msgstr "我甚至可以殺神取得"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:39
msgid " flesh."
msgstr "的血肉。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:40
msgid "I could be devouring a "
msgstr "我可以整天吞食著"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:40
msgid " whole day."
msgstr "。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:41
msgid "I've been waiting for too long. Too long or a day to kill a "
msgstr "我等待太久了。等待太久來在這一天來虐殺一隻"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:42
msgid "'s blood shall be spilled"
msgstr "的鮮血將會噴濺到我的刀刃之上"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:43
msgid "My curse shall devour "
msgstr "我的詛咒將吞噬"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:43
msgid "'s soul"
msgstr "的靈魂"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:45
msgid "I love all beings... except "
msgstr "我愛著所有的生命體……除了"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:45
msgid ", I hate those."
msgstr "，我憎恨它們"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:46
msgid "All life must be in balance, what's why I need to kill a "
msgstr "眾生皆為平等，這就是為什麼我需要殺死一隻"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:47
msgid "I am celestial, but I am also a sword. Now get me a "
msgstr "我是天界的存在，同時也是一把劍。現在給我一隻"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:48
msgid "I'm sorry, but please get me some "
msgstr "抱歉，請給我一些"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:48
msgid ". No questions."
msgstr "。不許問任何問題。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:49
msgid "Celestial sword requires a celestial sacrifice. A "
msgstr "天界之劍需要一隻天界的祭品。一隻"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:50
msgid "My next victim should be "
msgstr "我的下一隻受害者是"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:50
msgid ", just as God intended."
msgstr "，就如同上帝所期望的。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:51
msgid "And the next in line is ... "
msgstr "接下來的祭品是……"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:51
msgid "!"
msgstr "！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:52
msgid "The God wants a "
msgstr "上帝要"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:52
msgid " dead."
msgstr "的死亡。"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:53
msgid "For God and honour, go slay a "
msgstr "為了上帝和榮譽，去屠殺一隻"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:54
msgid "Go, get that "
msgstr "去吧，取得"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:54
msgid "! For justice!"
msgstr "的頭顱！為了正義！"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:55
msgid "The stars have aligned. I can clearly see the "
msgstr "星辰已對齊。我能清楚的看見"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:55
msgid " that shall die by my blade"
msgstr "將死於我的刀刃下"

#: src/main/java/me/gallowsdove/foxymachines/utils/QuestUtils.java:68
msgid "Invalid Entity Type in \"quest-mobs\": "
msgstr "在「quest-mobs」中有無效的實體類型："

